=.="

=.="

有女就咪撚嘈啦

Ch！nG Ho BalL

有女就收鳩皮啦屌你老母爛臭化閪

屌你老母

唔問啦？

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

Ch！nG Mo BalL

又網絡hey0-,-

吊尔牙

認同牙師兄

收嗲啦

屌你老母唔唱歌

唉 有女

屌你=.="

表情撚幾時死

濛有囡了？

屌你